只係聽廢話.

自治唔係一國兩制🤬🤬🤬🤬🤬我係咪聽錯？

五大訴求，缺一不可

高度自治乜撚嘢嚟？
食撚咗？